<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<products>
	<product>
		<category-id>2621</category-id>
		<category-name><![CDATA[2621]]></category-name>
		<title><![CDATA[Gan11 M“, 3x3 magnetinio greičio kubelio, kuri]]></title>
		<title-ru><![CDATA[GAN11 M, 3х3 магнитная скорость кубика без стикера магического куба кубика без кубика.]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[Gan11 m, 3x3 magnētiskā ātruma kuba uzlīmes maģiskais kubs bez uzlīmes kubs matēta virsma]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[Gan11 m, 3x3 magnetilise kiiruse kuubi kleebiseta võlukuubita kuubiku jäätunud pind]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[Gan11 M, 3x3 magneettinen nopeus kuutio tarrattomat maagiset kuutiotarrattomat kuution himmeät pinta]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p> Biudžeto ir našumo pusiausvyra - „Gan 11 M“ turi tokią pačią dizainą kaip „Gan 11 M Pro“, išskyrus tai, kad jis nėra komplektuojamas su kampo/šerdies magneto sistema, taip pat neįtraukia reguliuojamų stiprumo magnetų. Puikiai tinka tiems, kurie nori 11 m profesionalų versijos, be visų išgalvotų daiktų.Smooth magnetinis pojūtis. Jei niekada nežaidėte su magnetiniu kubeliu, neturėtumėte praleisti „thisGan11 M“, kurių viduje yra stiprūs magnetai, kuriuos sluoksnius paversite dešine padėtimi, esant daug didesniu greičiu. Sveiki atvykę į visiškai naują „Magnetic CubingSturdy & Strong“ pradžią - mes darome keletą atnaujinimų, kad pratęstume gyvenimo trukmę. Vidinis korio paviršius sumažina trintį ir ištveria tepimą, o klasikinės kampinės pėdos palaiko geriausią kampų pjovimą, anti-pop ir anti-Twist.Samedį kontaktinį paviršių su varžtais ir spragtelėjimais. ir 4 rūšių riešutų atstumai. </p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[<p> Баланс между бюджетом и производительностью - Gan 11 м имеет такую ​​же конструкцию, что и GaN 11 M Pro, за исключением того, что он не оснащен системой угловой/ядро магнитов, а также не включает в себя регулируемые магниты прочности. Отлично подходит для тех, кто хочет ощущения версии 11 М Pro без всех причудливых вещей. Мякот-магнитный ощущение- если вы никогда не играете с магнитным кубом, вы не должны пропустить Thistan111 M, которые имеют сильные магниты, в которых вы можете повернуть слои в правильное положение с гораздо более высокой скоростью. Добро пожаловать в совершенно новое начало Magnetic Cubingsthrdy & Strong - мы делаем несколько обновлений, чтобы продлить срок службы. Внутренняя сотовая поверхность уменьшает трение и выдерживает смазку, с классическими угловыми ногами, поддерживающими лучшую угловую резку, анти-популярную и анти-цифровую контактную поверхность с винтами и сдудками, дружелюбна к самой нынешней детской структурной механизме-GES PRO Dual Elasticity System состоит из Dual Numerical Core Core Core-necatible Varicative Crolame, для отдельной галлы, на положной галме, по отдельной галме, на положной галме, на положной галме, на положной галме, на положной галме, на сете, на сете, на сете, сетья, на сете. 4 вида ореховых расстояний. </P>]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p> Budžeta un veiktspējas līdzsvars - Gan 11 m ir tāds pats dizains kā Gan 11 M Pro, izņemot to, ka tas nav aprīkots ar stūra/serdes magnētu sistēmu, kā arī neietver regulējamu stiprības magnētus. Lieliski piemērots tiem, kas vēlas izjūt 11 m pro versiju bez visiem iedomātajiem materiāliem. Smooth magnētiskā sajūta- ja jūs nekad nespēlētu ar magnētisko kubu, jums nevajadzētu palaist garām Thisgan11 M ir spēcīgi magnēti, kuru iekšpusē jūs varētu pagriezt slāņus pareizajā stāvoklī ar daudz lielāku ātrumu. Laipni lūdzam pavisam jaunajā magnētiskā kuba sākuma un spēcīgā sākumā - mēs veicam vairākus jauninājumus, lai pagarinātu kalpošanas laiku. Iekšējā šūnveida virsma samazina berzi un iztur eļļošanu, un klasiskās stūra pēdas saglabā labāko stūra griešanu, pretpopulāciju un anti-twist.Sames bezkontakta virsma ar skrūvēm un snapu savienojumiem ir draudzīga, kas ir draudzīga visnepatērīgākajai bērniem, kas ir strukturāla mehānisms-Ge Pro Dual Elasty System ir divkāršs, lai iegūtu divējādus, lai iegūtu divkāršu, tām. un 4 veidu riekstu attālumi. </p>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p> Eelarve ja jõudluse vahel - GAN 11 M -l on sama kujundus kui Gan 11 M Pro, välja arvatud see, et see ei ole nurga/südamiku magnetisüsteemiga varustatud ega hõlmata reguleeritavaid tugevusmagneteid. Suurepärane neile, kes soovivad 11 M Pro versiooni tunnet ilma kõigi väljamõeldud asjadeta. Tere tulemast magnetilise Cubingsturdy & Strong'i uhiuue algusesse - teeme mitmeid versiooniuuendusi eluea pikendamiseks. Sisene kärgstruktuuri pind vähendab hõõrdumist ja kestab määrimist, klassikalised nurgalöögid säilitavad parima nurgalõikamise, pop-vastase ja tõmbevastase kontaktpinna kruvi- ja klõpsuühendustega. Kruvi- ja klõpsuühendustega on sügisel sõbralik, et kõige rohkem reisikirjade struktuurimehhanism-ges-i pro dual-elastsussüsteem, mis koosneb kahest numbrilisest numbrilisest numbrilisest numbrilisest numbrilisest mutritest, ja 4-st. mutrite vahemaa. </p>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p> Tasapaino budjetin ja suorituskyvyn välillä - GAN 11 M: llä on sama muotoilu kuin Gan 11 M Pro, paitsi että se ei ole varustettu kulma-/ydinmagneettijärjestelmällä, eikä se sisällä säädettäviä lujuusmagneeteja. Erinomainen niille, jotka haluavat 11 m Pro-version tunteen ilman kaikkia hienoja juttuja. Magneettinen tunne- Jos et koskaan pelannut magneettisen kuution kanssa, sinun ei pidä unohtaa, että tämägan11 m: llä on vahvoja magneetteja, joiden sisällä voit muuttaa kerrokset oikeaan asentoon paljon suuremmalla nopeudella. Tervetuloa Magneettisen CubingSturdy & Strongin aivan uuteen alkuun - teemme useita päivityksiä elinkaaren pidentämiseksi. Sisäinen hunajakennon pinta vähentää kitkaa ja kestää voitelua, klassisten kulmajalkojen ylläpitämisessä parhaan kulmanleikkurin, anti-popin ja twistin vastaisen. Säiliöton kosketuspinta ruuvi- ja napsautusliitoksilla on putoamisvarainen, joka on ystävällinen turhaan lastensuper-rakenteellisiin mekanismiin-GES Pro Dual Elastical System -järjestelmään, joka koostuu kaksoisnumero-iPg-ytimestä, GAN-VIRJAUTUS- JA NUUTEIDEN VAIHTOEHTEISTA, TYÖPAIKKAUS joustavuus ja 4 tyyppiä mutterimatkaa. </p>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/8/82/1795070828_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/8/81/1795070818_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/5/79/1795070795_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/2/80/1795070802_max.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://img.fruugo.com/product/0/81/1795070810_max.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[9081020688011]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[9081020688011]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[9081020688011]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
</products>